泛民係寧願唔要你張票，都唔會反支那

投啦投啦